《失蹤女神依然索》閃電傳真機張沅薇 尚品薈做知客

發佈日期：2016年12月23日
訂閱 19.2萬
SUBSCRIBE SUBSCRIBED UNSUBSCRIBE
咦咦！乜呢個知客咁省鏡嘅，成副明星相喎！人哋真係明星嚟㗎，九十後有睇過《閃電傳真機》嘅，一定記得，佢咪《殭屍爺孫》裏面殭屍爺爺個外孫女，真名叫張沅薇，當年係女神嚟。

張沅薇model出身，拍過幾部電視劇，之後同音樂人王雙駿拍拖，仲生咗個仔。後來佢哋分開咗，佢一個人帶住個仔，自食其力。做過秘書又做過牆紙客戶服務推廣。佢話︰「轉咗行好耐，中間做咗秘書，間接識咗依家呢個老闆，佢叫我入嚟做，都係公關工作。」

佢好敬業樂業，喺好多圈中人幫襯嘅新派粵菜館尚品薈做知客，見佢做到冇時停，真係要頒個勤工獎俾佢。

細個見佢有個單元，著紫色衫，好窄覺得個胸好大同突點，唔知有冇記錯

好心班仆街記者就唔好搞人啦
人地已經淡出左呢個圈
正正經經咁做野
都要比你班仆街拉返出黎

BTW 條女真係幾正

90後未必識喎
佢90年代初做閃電傳真機，93年就無做，之後拍過下戲，其實佢個演藝生涯都好短暫

吉野妹原來撚老架...夢想幻滅

不嬲都話40路嚟喎，係你自己幻想咋嘛

趙雅芝60路我都覺得可以
何況40路

吉野姨

佢係西遊記做豬八戒情人果個百花公主
咁講會唔會有人知呀？

當年真係女神黎

求戀期佢好正

細個果時覺得佢好靚

七年前起天后撞見過佢，好靚女

而家無左下巴

好心唔好搞鳩人啦

原來係2016年12月23日報導
本來過咗去無人記得就無事
而家就係呢件垃圾回帶西機界賤種講返出嚟

無印象既